點唱到李克勤首單身狗d震音

問下

有無人識

拉住喉嚨塊皮前後chok

小學咩

我見克勤個喉嚨係上下chok

係有得控制個喉核動?

有

點控制 我唔得wo

震音唔一定好聽
chok到咁誇好L扮野
藝術歌都未有咁樣震

好想學

咁易都唔識

唱多啲hacken同奶共麟啲歌 有用

佢唔誇wo 勁soft

請指教

學左唱歌好似昇華左咁

放個震蛋去喉嚨

用丹田共鳴震出

喉嚨

呢

要學震音點學法

你說你淡忘 即使多麼淒Cho-o-o-o-ong..

唱個時個頭上下郁動就唱到

利申：睇過情情塔塔live